［風向］往往一有事就即刻有班人叫冷靜 叫五大訴求 消毒都消唔切

我想問你地對香港人 係米咁無信心
玩一日 又話忘掉初衷
對前線信任 對香港人理解
170萬人 民意不會逆

寧化飛灰 不作浮塵

光復香港 時代革命

有人提下都好，唔好對香港人太大信心
搞到今時今日咁，每個香港人都有份

唔駁咁過度提醒 好似家下搞到報仇都有錯
明明報仇係岩既

唔駛

講出去就示威=送頭仲恐怖, 家下貼斗5儂牆都俾人斬呀, 斬到入社區啦, 仲送頭, 對家斬到上門

pish